如果咁多位年輕人賠上前途只係換來ＢＮＯ平權 我寧願唔走

仆街
15歲手足陳彥霖
周梓樂
我驚第時死左都對唔住佢地
點解我地屋企要讓比班死仆街
點解班藍絲一方面讚好年輕人被捕一方面可以收成去BNO英國

Bno 其實好事
其實而家個情況都好難改變
有一班人可以去第二個地方再幫其他人
好過全部入集中營

你係咪講寧願一齊手拖手入集中營都唔走果班

我唔係，所以一定走

集中營慢慢嘆啦